請所有弟兄姊妹注意

經歷咗兩個月咁多件事，大家都開始攰係正常。
但係請唔好忘記我香港人咁鋪係絕對唔輸得！
有手足為咗香港而犧牲！
有後生為咗香港失前途！
亦有人為香港冇咗頭家！
請記住，我地冇贏！
我地都未成功爭取！
宜家事勢不停變，但我地面對藍絲並冇屈服。
面對暴力，我地唔害怕。
面對強權，我地更勇敢。
但我地怕內鬥，怕唔再敢信自己人。
所以！
請記得五大訴求。
同時，不分化，不割蓆。
兄弟爬山，各有各做。
可能有手足嘅行為你認為唔恰當，但請唔好譴責。
勇武護和理，和理撐勇武。
咁先係香港人嘅革命！
利申：近期見有人有分歧，實在不忍眼見弟兄之爭故有感而發。

一輸就會清算

推

絕不放棄任何一個手足

手足唔係condom！

不撤不散 各有各做
唔好意思 阻你一陣

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

我哋一定會贏

越黎越多分化po

好多po互鬧